有冇人自己住果座大廈確診老細叫你照返工

佢話冇發燒聽日記得準時返工

頭香

我大廈有確診，公司比14日WFH

同佢講大家樓下冇戴口罩食煙時傾咗一陣計

佢話公司太多同事追嗰座大廈確診所以要照返工

返公司周圍奶

公司嘅政策就係每日量兩三次體溫 無啦

確診先有得wfh

有確診。。。之後填份聲明書加叫你戴口罩。。 完

咁先要返唔係點搞死公司

聲明書講咩

我確認我所居住的大廈有確診個案....下刪100字。

唔知有乜用

有啊屌你老母

集體抗體策略

你老細一係就人渣一係就弱智

開名啦

重點扣唔扣假/錢先

唔怕啦我咪照返工囉
睇吓公司幾時爆

我嗰組都有幾個同事係咁
公司驚再係咁樣冇人返工

有d中左招連燒都冇

重點喺，如果14日之後你果棟再有人確診喺咪又等多14日 無限loop

我之前個部門3份1人放14日
變左日日無人開工

好在已經唔撈

後面大大隻三隻英文字你唔識睇咩？

唔通Work from Home係做義工呀？

3個以上先wfh同做測試

Here 公司勁賤
當冇事發生咁

屌佢老母囉

咪大家當冇事囉
得閒去老細到咳兩聲

真係驚中武肺

特別係間公司人流太雜太亂
總有日輪到你

有d撚屌公司會當你4分3糧架

公司大廈有人確診 屋企條邨有人確診
一撚樣要返工

隔離左一日
之後繼續返工

哇咁都真係好仆街喎
當你工傷拎病假咁樣

有 佢：工照返 之後再有先再申報

公司有人確診 一樣全世界照返工

我果座中左二個照要返

試下轉一轉個思路
腦細驚你留喺屋企會被傳染

公司有人確診 要全部人番公司驗

有淨係填個垃圾表申報表 連醫生都唔叫你去睇
班膠層垃圾幾時中肺炎死

同座確診， 照返工

隔離屋中左都要番

不停入佢房咳

唔扣假, 唔扣錢

有

確診仲要WORK

其實公司有確診唔係大獲過屋企大廈有確診咩？

申利公司樓上確診要番
屋企大廈確診wfh左14日

一日未死一日都要work

番工果到確診，公司當無事發生繼續要番工

有同事果座確診, 放左2日就返工

你返工有乜事唔洗賠工傷

我已經咁樣做緊 間唔時咳下

一直都翻緊，其他同事都係

老細自己座大廈有人中左，佢自己繼續返

希望奶到中招?

成組8個人 4個屋企果座有人中招

相認？

公司話冇人黎幫你哋幢大廈派TEST=唔嚴重 可返工

有公墓員friend棟大廈中咗十幾單都要照返
要放假就要拎自己AL
個同事唯有照返
個EO就拎AL避開佢

照返工
硬性要求自費做快速測試
如果要計SL就要有醫生紙 （連測試$950）
自己喺診所攞tool然後自己交去醫院收$350
所以最後請咗AL

我老細棟大廈有中招 佢未照返黎

我地良心企業，有確診既聽日去交樣本，後日正常返工

你想饑死定病死？

見到香港d公司咁撚樣

我真係希望全港大爆發

等你班仆街公司 攬炒 執撚左佢呀

自己驗難保方法正確

有啊屌你老未
仲要係返緊好有「良知」嘅黃店啊

無糧出咪由你休14日

有幾個同事個座確診，真心寧願佢哋唔好返工好過惹到我⋯⋯

香港有人確診 照番工
地球有人確診 照番工

反而係我老細間唔中咳

Work from hospital

有公司冇得wfh，如果你唔想返，畀你放14日，不過要扣大假，閪到仆街

中左兩單，如常翻工，冇驗